[Last game?] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (99)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網&nbsp; :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

上力力

可愛

燈到 8分

屌你老母真係大心臟

Kawhi

可愛突然on fire

可愛只會遲到
唔會唔到

Take over 球賽了

屌可愛垃圾即刻carry

KAWHI真係越就黎完越撚勁

可愛: 出力燈我 唔該

可愛好型

完

兩球3 分

勇士還債啦 黑左幾年Playoff.

勇士末日

LEnord終於上身

兩步後

勁到

10分了

Again!!!

學你地話齋 gasol呢球咪還返比你

屌你唔clutch 唔入

速龍今晩要輸就得

贏啦

香港勇士頂住呀!!!

咸左

8分波

10分

CLS

Jordan is back

可愛真係勁撚到。。

屌你，單核終於黎料

Mo la mo la

頭先邊個話可愛廢??

天滅勇士

連登仔

大勢已去

KL

新球皇

The king in the north!!!!

勇

nick nurse

燈能到

CHAMPION!!!

岩岩個下心態爆左

fmvp

Hi 巴打你都睇nba

識玩,唔畀人快攻打返

話左你同Kawhi 定架啦

勇收皮

岩岩5分鐘 輸緊兩分

2 分鐘反超6分

4-1

皇者mode

又話可愛靠雞 on9

oh bye

連拎10分

KAWHI 球三分致命

可愛仲有大把貨
點輸

可愛復仇

Raptors

連燈仔

手感仔

笑到仆街

勇士皮已收

timeout 多到要叫下，銀行話要去廣告

我勇收皮
爽

岩岩仲有人吊佢做唔到野 黎手拎佢10分

Kawhi 勁到

恭喜多倫多速龍

KD Go Home
GSW Go Home

冇kd, 成班冇人step up到

On9，幾球走步唔撚吹，會唔會造得太明顯

勇終於收皮, 仲要4比1

好癡線

一波龍

屌你做話人吹大左

FA挖KLAY here we go

robot return

FMVP Kawhi Leonard

手感籃球正式收皮

bye 勇狗

Gg

連拎十分，面不改容

連拎10分痴撚線

一球講到十球咁

真係機械人黎架喎
進攻 防守 攻防籃板全包 都唔累
真心睇到我起雞皮 仲要二連三分
睇黎佢已進入100% 狀態
但屌你老味 教練暫停做乜鳩 大佬人地入狀態打斷自己人

廢cur

直接頒獎啦, 仲打黎做乜

手感仔真係比下去 心態打唔到逆境

仲打好大段文 吊佢笑撚到我

可愛入zone

好有Michael Jordan影子咁

kawhi playoff爆超3爆跳咁多場
抵佢贏

Gasol球 reaching foul 咪還返比你
勇迷成日都咁講 還還還

curry心態真係好廢, 佢lead唔到個team

FA搶Klay gogogo

分幾鐘10分

勇狗88

FMVP kawhi

呢d 爆發性得分仲以為係curry 先做到

仲話唔clutch

叫乜春timeout

King of the North

岩岩邊個話可愛吹大左？

有忍唔住笑了

Erikson23又柒

頭先個個話吹太大

仲有人話唔係單核帶隊？

勇士已冇力守可愛

正
街場再冇人射三分

Fun guy

終於唔駛做西波龍

講真 有兩球都走步

之前黑哨論

又bin屍 一陣籃球台台主又黎負評再屌鳩你

kawahi

可以射番中距了

應該冇問題了

可愛咪又射三分

用幾分鐘carry場波

北京電視台

個個變機械人

係咪有咩誤會

Green 5 foul

只會有人單核咁打

Dirty green 5 fouls

連攞十分就無視晒d黑哨

肯定無啦 green廢左 bench又廢左

香港勇士完...

二姑好雞肋feel

打波唔出聲

湧迷忍痛睇埋個3分鐘

但其實第三節俾人守到隱左形...
可能係勇終於守唔住?

西龍冠軍了

成場一pat 屎，臨尾打一陣好波就單核？

可愛好完美
低調好波

可愛勁到

CLS leonard呢幾分鐘成個kobe咁

街場有咩人射得入三分

Kt 3

黑到咁 邊隊都贏到啦

KT

Kt絕境

輸波開始賴黑哨

Offensive goaltending

唔好再吹奏了

可愛clutch撚到

勇士仲可以追

屌 表妹補樽吹撚左

好彩有得睇

啲illegal screen 就講到不嬲都唔吹
明明nba不嬲都係唔吹走步 由占皇同哈頓

Check la diu

好好睇

屌係咪D老球證吹定先想再睇睇

唔明吹咩

表妹個樣成日想喊咁

球證真係食撚屎 咁撚樣補樽都吹

笑撚死 頭三節先屌到地底泥
爆一輪又上mj級數

Offensive goaltending 懷疑

curry好撚廢

球證做多咗

靚補wo 彈緊出黎吹咩?

速龍頭先call time out都白癡

睇成場數據啦 咁都叫一pat屎

單手補樽好撚型

燈

傻閪裁判

屌好在有睇返睇
如果唔係又無左兩分

nick nurse
打斷可愛
湧士第六人

要比 贏得光彩

頭先咁順自己叫暫停玩完?

睇埋review 都要食屎 勇迷真係連登識波帝

個波未出框 佢就補籃

呢球又吹乜

要賣廣告

Kt上阿屌

佢真係好on9

球證真係畫出腸

Replay 出左架啦

係 頭先表妹open

華哥仲話岩

要出ring

應該唔算掛

黑到

Jump ball

平時呢d邊會吹

呢球o neal上身

Out哂啦wor
咁撚黑既

球証垃圾黎

屌呀 咁都無分

個波都出撚曬

睇完都無

咁都唔計😂😂😂

擺撚到明出架wor

屌你黑到

咁都goaltending?
成大半個波出左籃框上空

仆你個街，頭三節唔係屎？

黑撚到

出晒

出乜柒啊小朋友 個波點都仲會彈多一下框

明黑鳩你 吹呀

啱呀 kawai走步唔計
Curry被打手唔計
Cousins球tip in 唔計
成隊龍多雞過勇咁多唔計
勇係原罪 盲反可以無視籃球規則
只要勇輸 咩規則都可以唔計

可以講黑哨未？

連個天都企係速龍小隊果邊

人地得返一個timeout 你走去幫手叫 快撚d死啦護士仔

Curry 攰到

屌你蘿莉咁都傳番出黎

唔計

球證先係fmvp

Lowry

得進攻計? 有籃球有助攻 有防守

連咩叫goaltending 都未知就黑黑黑 勇迷

Curry

依個世界啲速龍都好黑暗

103-103

屌
湧9 大把原因
今年唔計

報應

Kt

呢場輸 教練要負全責
暫你老母停 真係睇到火

速龍黑警有黑哨好正常呀

但彈出黎叫goaltend
第一日學睇波

Klay

KT clutch

蘿莉

on9

絕鏡klay

我屌 好撚正

好穩勇士一啲都唔怯場

準備輸埋冠軍

勇士贏plz
打倒黑哨

Curry+kt

靚撚到

冇視黑哨

頭先係速龍最接近冠軍
依家應該大勢已去

你當佢係屎綠咪唔係屎囉
笑大人個口

嬲鳩球證激發咗隊友

D球證好撚垃圾

Nick nurse mvp

呢啲時候 呢啲雞就唔應該亂吹啦 唔關黑唔黑事 球證都係人

絕境佛祖出現喇

靚呀

勇士垂死掙扎

世紀級timeout

kt

Ltktktkktktkkttkktktkktktktk
眼都紅埋

仆街了

屌你幫人嗌timeout

屌你老母速龍發撚夠夢未

好黑
咁都GOALTEND

Refs are Canadian

mj係唔係指速龍名宿mike james

比翻2分佢 而家已經輸左

屌護士真係戇撚鳩

又話mj既

勇直win

咩叫彈出黎 睇完慢鏡都睇唔明？ 個波點都仲有彈多一下個框 但佢中斷左 唔叫goaltending 點先叫

唔應該亂吹但吹左干擾

都係為錢姐

我愛nba❤️

熱刺歐聯

個教練點解要嗌停？

lowry湧x factor

龍咁樣畀人追返
開頭D夾擊去晒邊

Nick Nurse 真係on99

個TIMEOUT真係

占皇天龍八步,
harden double step back,
可愛都有單腳芭蕾

Leonard 入撚左zone 都叫to 打一打斷人地節奏

又mj又kobe 隱撚晒形叫完time-out

好精彩今場

On9送返岀去

低鳩能 護士
無戰術
做比green marc啦

仲有冇人負評我屌佢老母叫timeout呀
俾時間人地拆招守Leonard 恭喜哂

咁都goattending, cls

真係on9
頭先個勢咁好竟然叫timeout
畀勇回魂

nurse啱啱叫to做咩

cls

Ball dont lie

Back court

返左場

差3分

Backcourt????

好撚嬲 個timeout

戰犯

黑到盡都要輸

Kt繼續上 龍咁撚黑呀拿

Gasol 咁比人打都唔吹 勇狗黑撚到

成個finals d 雞吹到屎咁

Replay

咁撚樣比左速龍

呢場好想勇士贏
d主場雞好黑

睇乜撚呀屌你老母

屌你老味球證做咩撚

香港勇士最終勝利!!!

呢球goaltending 係咪又黑哨

平時打三場都未必有一次
今場判左三次

球證今場mvp啦

呀bell出黎倒水？

主場雞

一切都係銀仔計劃

扮公正

香港勇士

球證真心幫到盡

有返到咩？

真

驊哥都想講黑

賤種勇黑咗咁多年

好意思講出口

嘩屌你老母 仲要補鐘比你

速龍由香港贏到去加拿大

D雞一面倒

又openrice

占士係無限轉重心腳

隊撚個3分羸撚左佢啦速龍

呢球做多左 明顥守龍門啦

唔係湧狗都睇到嬲

好撚黑下話淨講今場

一陣leonard 絕殺就好笑

呢球咁撚明顯又睇

有冇巴打可以貼LINK
用緊nbastream但開始窒
上reddit又死server

向外彈wor
Lbj都係咁補樽架啦
咁佢生涯全部補樽咪啫係goaltending

d 雞

又吹

球證好波

估唔到我湧竟然做到+2gc

球證

Illegal screen

球証真係鳩咁黎

無計，幫單核上位

好黑

好正

On9雞

表妹

重現76人

笑左

屌你老母 黑夠未呀

表妹單擋犯規

嘩 果啲矛鳩人既illegal screen 撞撚左人七場 終於吹左一球

表弟

護士timeout走叫左速龍個冠

痴撚線. 黑哨到一個頂點

絕殺

球證係憎勇定撐龍呢？

想睇絕殺

2-3

3-2

嘩屌

咁on9輸一分

有第6場睇

kl 絕殺就成神了

呢球掂曬板都話黑

屌你老母球證

戇鳩龍 咁都搏三分

timeout la

無野講 黑哨都輸

8打5都輸 孰龍

勇士再一次三分戰勝黑哨

球證mvp

咁都捱到

哇
勇士勁呀！
睇黎我地今晚都有希望

今場真係心都跳埋出黎

Ai 呢球守得靚

fmvp球證

表弟陀衰家

呢場真係執返身彩

黑撚到傻

Yes

你勇舊年final game 1
對火箭game 6 ,7

黑到爆啦

AI 關鍵防守

應該嗌暫停果陣唔撚嗌

羅利鬼黎
連炒幾個play

反湧會唔會嬲到自殺

屌你今場睇到心臟爆炸咁制

造比你都輸 屌你老尾 垃圾龍 on9到

Dllm龍 洗唔洗黑撚到咁呀

垃圾龍 比蘿莉

香港同勇士都未玩完

球證心諗：幫到盡都輸

黑到咁都贏到

如果Leonard 絕殺 佢個moving pick 就真係關鍵

球證唔會連黑兩場
我地甲骨文見

勇士求其搵個大後備打柒球證先啦

兩日後game 6

黑到咁都輸 解散左佢啦隊龍
想睇場好波都唔得

真心想睇場好波 個球證真係

呢下真Illegal screen喎但係

今次有to唔用？
係咪on9架
屌你老母

啲黑哨單擋吹撚晒佢既 勇士一冠都唔知有無啦
成班勇狗拎左咁多年著數 比人吹一場就好似全世界欠撚左佢咁

香港就...

個TIMEOUT最後10幾秒叫咪贏囉

香港勇士12/6加油

想睇game 7

又話Kobe 又Mj 連出手都唔敢

個教練癡撚線，同林奠一樣on99

田 of the north
田北

本身唔仲意，不過今場真係好黑

臨尾3人防leonard好正!!!

屌你老母阿今場臭系龍黑到咁
Kt真係好撚好j 果球3分士氣到爆
Let’s go Thompson

公平d講，
成個playoff 第一輪已經好多ref亂吹
ref左右左幾場比賽

唉仆街唔想再睇波

咖哩乾哂咁

3分戰勝哨子

球證最尾幾分鐘癲撚到

Double team 曬邊有位出手呀傻仔

撚有心情
屌你速龍

西波龍真係無改錯名

比人夾封晒路 點起

龍個教練 收左幾多錢

好睇到今場

關鍵時間吹到比返3,4球龍都輸 抵啦 ball dont lie

屌你可愛 俾人DOUBLE GUARD射都射唔到...

救命 柒到仆街
絕殺竟然唔比可愛

我唔見Kobe mj比人double team出唔到手喇

個TIMEOUT真係幫可愛熄晒火

勇狗蒲頭

可愛連攞9分個時
無啦啦叫個timeout停左自己隊氣勢
依下搞掂左今場

食屎啦速龍
咁都俾人偷返場

但佢啲黨友全部奶

個TIMEOUT TIMING真係錯晒,留返最後個進攻叫已經兩個世界

希望聽日都係勇士贏
香港加油

勇狗黑撚左咁多個冠軍返黎而家比人吹一球就黑

湧迷ready
全面上水

屌 kawaii hold左成3秒 佢唔hold 沖入去draw double team再放番出黎都搞掂啦

家嫂啲單擋5分鐘夠走人

護士吹撚停 hot hand

天有眼, 最尾貪心3分唔入

球證=林奠

護士狗仆街死未

屌你老母 nba

hey
下場咪贏返

今場 真心ball don’t lie
我都想raptor 拎次champ
但唔係拎得咁難睇囉

第一次睇直播睇到 咩叫三分戰勝哨子

成日話無占士影響收視，根本就係球證亂吹搞到咁

公道講係可以吹
但最尾兩分鐘所有哨偏晒龍，好難唔屌
特別係籃上捍擾果球直接影響喎

頭先見班kl迷咁high，笑死，佢入到個free throw都ot啦，當家playoff第一巨星，真單核，笑死

頭先lead 緊on99 叫timeout
宜家16s 最後一攻唔叫timeout

佛祖同手感仔尾段一人一球3分 致勝關鍵

今晚到我地香港勇士大獲全勝!!!

Curry個樣攰到

真心on9 造比你都輸..........
Looney KD死晒
頭先表弟籃上又吹埋
咁撚樣都輸
天時地利人和 on7鳩

Silver落咗order都輸

呢場爆底兩分已經贏
死要射三分算唔算英雄主義累死隊波
士氣比勇士打返起晒 輸多兩場好奇？

加拿大臨尾香

但尾call吹真係好少見

Cousins今場合約戰士

Ball don’t lie

viutv果2個偏勇既都話睇返重播係合理 但連登球證們就話黑哨

睇完片球2分補籃邊可能唔計

勇士奇蹟反勝！

不過下場勇士都好難打，kd looney又傷左

占士都係啦，right decision無咩問題

仲話成場好波，人唔笑狗都吠

一切都係4分幾鐘個暫停導致輸
個教練相信好多人 想打鳩佢

世界級time out

岩
護士收撚左錢
屌佢老母
仲要岀到黎 無play

冇kd個十幾分
勇已經輸左
Kd

反湧嬲到爆血管未 做到咁都輸

輸經驗 如果係kobe mj應該係未夾擊之前起動左 一夾就迫住要傳

比勇士走甩左 睇怕要game7

表弟補入個下好撚黑

勇士係有奇蹟！！！傷幾個都唔怕！！

最後浪花兄弟各入一個3分

好想睇護士會up乜春

套落harden到
拎左咁多年著數，playoff無foul 唔好以為欠左佢

不嬲護士d暫停都柒柒地

勇贏冠早幾年咪一樣難睇

打傷對手
Moven pick
無限黑哨

笑死人咩

賭撚一直在玩命

勇士今場MVP

成個final 變到唔好睇囉
又係球證影響賽果 呢d 細位捉你不如捉埋拉手拉衫啦

依個Time Out又入History Book

Curry sad到
無左kd,looney

龍真係好撚on9
劇本寫好晒都輸 屌你老尾 係咪傻撚咗

速龍同香港d速龍一樣，唔可以贏

唔知做乜鳩

香港勇士必需贏

可愛都射夠啦俾佢抖下

最後一分鍾 勇一過半場吹到比左兩球球權龍

控波時間加埋都唔知有無10秒

On9 教練 可愛手熱叫暫停

咁都講到
表弟入多幾球ft都唔洗搞到咁

今晚見

連吹3球

但有占士 都係亂吹

大家今晚上啊

其實last play唔應該kawhi起動先
傻都知佢會高位比人夾
應該得返4秒先接波一次過單打

收檔啦 playoff今年有邊個夠佢穩定出色阿？
成日話kd同kl唔同tier
Kd無currt kt一樣唔會有冠

第一個慢鏡咁明顯 我O 左

Nba為左造神
連移動單擋呢樣咁影響比賽既規則都完全無視
為咖哩仔同klay 製造大量空位
而勇迷就話 不嬲都唔吹
笑撚死

上緊堂無開聲睇
個陣以為官方暫停
邊有人打緊run個陣會叫停架

Game 6逆境klay

做乜唔剷

入咪經典囉

衝入去博Foul咪攪掂

冇kd 勇頂盡一冠

HOT HAND叫TIMEOUT, 最尾爭1分比LOWRY射3分
速龍其實想點

多撚謝護士個傻仔上兩場仲吹到佢幾勁，今場以為贏緊即刻柒返

唔係唔吹得嘅但
只係平時唔吹而家先黎吹
造神都唔使咁

259今場果11分功勞都唔少

龍對勇 好好睇喎
幾場都咁接近

KT 果2球3分

關鍵位佢射真係好有信心
為game 6 而生的男人

無勇 kd亦唔會有冠

好明顯最後係leonard 單打

無諗到ai出黎double team 先迫傳

800lue戰術 叫黎休息

不嬲呢d key moment 都唔會吹
做比raptors 做到出哂面

你咁嬲做咩姐
我又唔係湧狗
想速龍拎得光彩d
衝出泥柒

下場冇KD Looney

勇好撚陰濕
有銀仔照住

@我條女好撚索潛左去邊呀

勇士邊個填到嗰11分

Kd屌打佢啦，唔同tier就唔同tier, 無kd勇士都未必有咁多冠

我都好少留言，今場龍d哨黑到我都要出黎插球證，好嬲

係連入10分叫暫停

ai衝上黎double team點衝入去博Foul

Quinn cook

On99 得勇有moving pick
對方完全無，有都吹晒
而家明顯吹法唔充一
你條柒頭算把啦
拎返當年整傷可愛黎黑勇夠啦

唔係話佢廢，只係覺得吹得佢太大，仲要自帶光環，佢打得唔好嘅時候係唔屌得，咩討論平台都係。

17playoff嗰年就真係勁，我嗰時都會好似依家啲人咁吹佢

球證已經好給力，自己叫暫停搞尻kawhi
仲有最後落後一分射三分

最後果球3PT FAKE一FAKE移多步慢慢射

給你老母大陸仔

柒撚到

冷靜到

Klay兩粒

唔睇分牌會以為頭先速龍last play落後三分非射三分不可搏打OT

下場佛祖將會再次顯靈，為g6而存在既男人

點樣睇到嬲

定係你嬲 睇到個個都嬲
有人話過你湧狗咩
自己走出嚟認

衝出嚟柒做咩

其實不嬲隊隊都有d moving pick架啦
勇用moving pick 入得多3分先比人屌

講開又講，nurse個暫停究竟係咩心態

其實lowry係空晒

佢到連屌左幾個comment
我想raptors攞champion 見住湧打倒黑哨都勁爽
Ball dont lie

有kd 黑哨龍贏條撚咩

下場邊隊主

Lue都係留到最後先出呢招絕招

上場唔係好撚串架咩

岩岩笑完佢今場廢標10分
開始有人講單手持球似Mj clutch shot似Kobe
跟住一分都未拎過

蘿利依下係勇守得好，佢衝唔到入去啫

Nick nurse可能係想叫一個timeout 然後set個play 入一球 lead 8 9 分道穩穩陣陣拎冠
點知打斷不特止 仲要比勇有機會set返
如果最尾係勇champ
呢個timeout 就屌10年了

Btw 今場真係淨係主場雞
cousins個球put back dunk已經好大影響

續命係感我，不過無左kd11分，下場難打到痴線

三分從來都無空晒就一定入既道理架嘛
仲要最後時刻 壓力實有

Curry Klay分咗佢啦

咁輕微,之前NBA有講最後幾分鐘,盡量唔希望球證影響球場,等球員自己分勝負

其實一定會夾架啦，護士真係有冇諗過點打個play

湧士而家已經係slam dunk咁

Double team kawhi逼佢傳個下之後嘅野已經要睇彩數

大心臟

想輸囉

我都諗住佢end game
AI 突然殺出先阻倒佢

吹奏唔係問題，但吹撚到單核球皇班友會唔會誇張左些少，唔講以為龍上年playoff 都無得打手，靠佢救世

橫掃4:0

放虎歸山

冇個11分都難搞

認真想知有邊隊有勇咁過分
早幾年個電梯門根本無得拆

成班企曬係三分線
搵人攻籃底唔入都有得搏罰球

今年除左打拓易食
其他都打到仆哂街

其實我唔明點解而家curry 完全唔會自己主控 做反自走炮角色 又慳力啲 主導反 唔使等成日green 同iggy 成日係得反幾秒焗住射咁

好明顯反湧反到嬲嬲豬
Kawaii 今年真心比得上當年dirk隊mav
Champ都好合理
講個球證有問題就嬲到紅都面晒

期待game7

空晒射三分定格硬in face 人射兩分

都唔同
Slam dunk 冇黑哨

漫畫入面全部都係right call

無timeout set play
結論個timeout叫得太柒

而家好大機會

勇守得好之餘龍自己都個攻勢都SET得柒
所以咪問想點, 成班企3分線把撚

入底博foul就算炒一球依家或者打緊OT啦

你最尾絕殺都博罰球，我寧願射三分算，仲要依下蘿莉係空嘅
不過速龍今場咁黑博到都唔奇

個個都話你嬲 你做咩姐

冇kd下場收硬皮

龍今場贏唔到係放虎歸山

勇無可能主場三連敗

最後搶七，龍無經驗，加上睇到kawhi 已經到極限，所以好大機會俾勇士4-3 反cup

算啦 樓上班人都係呢兩年先睇波既勇迷黎
BOGUT當年下下一路行一路伸腳KICK人
比人屌到仆街 到左今時今日就變左唔關勇士事
全世界都係咁

老實講冇kd 都仲係4:6波 今場主要係raptors柒

靠Lowry 絕殺死得la

Steve kerr戰術

無辦法
無叫to 成個攻勢臨急臨忙砌出黎

今年龍=當年牛

呢場士氣波對勇士太緊要

勇士大反杯啦
士氣大增

龍就士氣下降 個暫停完全殺死左可愛

今年係咪撞邪

未過半場已經比人double team仲點控

三分準開咪得 但係接球嗰位係蘿莉

湧傷到咁輸其實唔出奇

博到就係

Diu

講真個句 我認為勇準備逆轉奪冠
個勢已經去哂勇士個邊
一個暫停粉碎龍隊史第一冠同全隊士氣

唔怪得上年james自殘傷手 唔係冇原因
豬隊友真係令人氣憤

輸一分我寧願博罰球咪得

以為表弟邪得死勇士

唔係話唔要戰術 但始終感覺關鍵時刻主控會好啲

Moving pick得最勁嗰隊而家屌人吹佢地moving pick

今場還可以啦 表弟

其實搏到 連3球都吹緊嘅
尾possession 加造神好難唔吹

係呀 唔反湧就岩岩開始睇波 你岩哂
是但你啦 點講warriors 都係原罪
Cousin dunk 個球唔計
Green backcourt 唔計
Kawhi travel 唔計
因為係湧所以就唔計
反湧反到連個腦都反埋

冇KD最多G7啫

我都覺得NBA moving pick好嚴重, 成日唔吹

總之依家就係三分搏錯左
人人都會諗如果入底會點而屌落後一分去射三分太不智啫

全世界都知 係Steve kerr唔知

唔係騎既劇本cup吓話

冇傷KD同looney個勢就去返勇個邊 而家點睇都仲係龍

jordan 唔打第7場 vs g6 佛光普照

以前仲係主打半場進攻時大把啦, 姚明oneal嗰d做pick都係咁

表弟啲防守

kd點都出唔返啦 唔洗諗

果球wide open有咩好屌

Kawhi個下死突可能重好

原來有兩個post

對腳慢到 Lowry都睇住黎食

依家先知

講真，唔要求佢做到mj, kb嗰種，始終唔同tier ，最簡單淨係要佢今場企定定miss 少一粒ft，結果已經可能唔同，乜野當初吹到因為13/14 關鍵ft miss左所以對ft 嗰種執着之心今場去左邊

根本React唔到

真係架喎
就算頭先真係兩分戰術最後衰左應該都唔會咁大爭議啦

估唔到當年最撚黑最撚惡果隊閪波
又踢人又折打又訓身壓人腳又起踭果隊仆街波
過左兩年 就成功洗底成為正義之師
我過多兩年都要幫幫林鄭平反先得

我總唔信勇士一場主場都贏唔到
幾大都要打埋game 7先好走呀

無人幫可愛pick 企曬三分線
個個當自己KT 無得set play真係好柒

Nurse on99

下場又到game 6
我佛慈悲

落後一分自己醒水啦 入一球都贏

係喎，最尾係咪無出施亞琴，定係我無留意

冇

好似出家嫂

今場cook都打得唔錯 有球3分禁停左對面個節奏

唔知你係唔係燈緊

但係呢番說話真係不敢荀同

依家只係睇湧下場吊唔吊得住條命入game 7啫

問題係已經冇人可以用，今日收兩個皮

個球好撚關鍵

勇士夢回2015

呢啲先係好隊友 明明廢鳩green走去拍鳩人 佢都即刻舉手

@猩猩點火

傾下去邊度慶祝

green個球踩線

我完全諗唔到一個理由去叫timeout

球証今場咁吹法, 依家應該輸到要著草
龍黎緊2場大鑊了

D勇迷盲架ma 聽人話係就係 一定無睇場波

講真贏kd者

下場冇佢咪又輸番

Lowry + kawhi + Gasol + green + ?

有睇場波覺得好黑

12分鐘11分wor ，下埸要有人爆

Vvt

係喎

見到Kd curry分別

你條柒咪好似林奠囉
被人屌都自我感覺良好

Curry game 3 chur 盡之後就開始9

邊有得咁計 kd係度個陣Curry都係13分鐘14分
但kd傷出佢休息少左下滑都好三常

咁今日crunch time都入左球back door同三分追平既

Curry 仲要體能普通

KD Achilles injury

但見到防守多甩漏

kd 又傷左?

Yes Q2傷出

KD小腿傷勢復發，請為他拚勁鼓掌！也為暴龍球員與球迷鼓掌。

-

Kevin Durant能復出是超出預料之外，的確是帶著尚未100%的傷勢在作戰，且今晚他也打出極為出色的表現與威嚇力。

只是很遺憾他的身體狀態無法承受太激烈的碰撞，如今傷勢復發再度退場，對於他帶傷上陣需要給予滿滿的敬意。

-

Stephen Curry對於KD再度受傷似乎很難受，自己也跟著回休息室看情況，這對勇士球員都不好受，沒人想看到自己隊友受傷，何況是帶傷上陣就為最後一搏。

現在就看勇士其餘眾將能否因此激勵自我跳出來支援浪花兄弟，讓戰線不要就此斷掉，為KD取下一勝。

-

至於暴龍球員與球迷真的很棒，不是嗎？

Lowry帶頭要球迷不要鼓譟，取而代之是鼓掌，為KD這樣奮不顧身的敵人給予尊敬，讓我們中間球迷也必須給予暴龍鼓掌。

至於有人說到一開始的歡呼聲，我認為這是人之常情，換個角度想，任何球隊在主場看到敵方大將倒下，也都會有這樣當下瞬間的反應，絕不會有例外，因為球場如戰場，就是這麼現實。

但最後暴龍球迷做出了尊敬，這一點確實很棒，而Lowry與暴龍其他球員的帶頭作用更是值得肯定。

-

最後希望傷病退散，KD與任何球員都別再傷了。

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

Kevin Durant has an Achilles injury.

係今場都死頂者

下場要出返lin頭了

今場3球3分係KD今季俾勇士最後禮物

Live report mentioned KD got his Achilles injured, by Bob Myers (President of GSW)

真斷腳

Kobe

勇士8打5 打左幾年你唔講

Kd

見到FB片，好似氣球爆開

想問下Achilles injured, 係唔係只有斷呢個可能性?

一場半場 vs 幾年

可以拉傷，可以斷

Tony Parker 退役。

經歷18個NBA球季 (頭17季在Spurs，之後在Hornets)，37歲、4次拿下冠軍指環、6次入選All-Star陣容的Parker 說：

「滿懷感觸，我要從籃球生涯退役了，這是個非凡旅程！我從沒想過我能在NBA 和法國國家隊經歷那些不可思議的美妙時刻。感謝你們無條件的支持 — 我的家人、我的朋友、我的隊友、我的教練和所有世界各地的球迷。」

Parker 對美媒記者表示，雖然他自身感覺身體狀況理想，可以應付多兩個球季，但他相信現在是時候退下來。Parker 說退役的決定有很多不同因素，包括爲Hornets 效力代表經常見不到在San Antonio 居住的家人，但至爲關鍵的是：

「如果我再也不能做Tony Parker (打不出Tony Parker 的水準)，還有不能爭標。那我就不想再打籃球了。」

小編：Parker 退下來，你有什麼感想？

GDP all retired

呢個位傷都幾大穫

Say good by to KD
咁夏天自由市場又多左變數，KD隨時由本來爭取頂薪大約變左執行球員選項

唔知勇

今日聽日到我地

好返都易再復發

Respect

唔知勇士會唔會補償比佢

打少左個bye 字

商業聯盟講乜鬼補償呀

仲要多數廢左一半

真係要做湧名宿

頂薪留佢

Kd咁都打，憎佢既少一半，ok?

Kd 好撚慘

表弟就係好例子

所所以259唔應該出，下年去速龍好

睇怕佢都係執行球員選項

仲死頂出好佩服

拉傷同斷係兩回事

勇迷開心啦求259復出搞成咁

據2013年的一份醫療報告透露，在1988-2011年間，共有18名球員遭遇了嚴重的跟腱傷勢，7名球員自那之後便淡出了聯盟。

據2015年的一篇CBS報導顯示，自1992年後，從跟腱傷勢中復出的14名球員，無論是上場時間、三分命中率還是投籃命中數均在接下來的賽季有所下降。

又一個燈神

但傷親依啲都係大獲野
食一舊屎/食兩舊屎

傷左果個位好影響爆發力

可唔可能先續kt然後先行佢個player option

燈到痴線

Respect
咁樣傷出仲要做到野洗白一半
下年轉沉底隊入playoff再洗白ok?

有近鏡睇 斷像根咁彈左彈

本身kd 咁樣入勇士，我係對佢印象都幾差，不過見佢今日嗰種攞自己生涯去為自己球隊盡全力去打，仲要咁樣傷埋，龍班球迷又拍晒手，我真係好sad...我都希望大家都可以同情佢，由其本身唔仲意佢嗰班，將心比已，佢真係好慘

抵湧迷屎忽鬼

咁撚鳩都贏到

亞基里斯腱 有名你叫

佢兩個都有Bird Right，只要比錢就留得。

似斷左咁

其實我唔太清楚有cap hold可唔可以咁做

Kanter都祝福259

pp一年時間燈神上top 1

無架喇，係似收皮
唔斷出返仲有半star 實力仍算好

唔鍾意邊個都好 都唔會想有人傷

望就望bob myers唔識9up係傷Achilles

就算有Cap hold都唔阻到你「續約」
只係限制到你街外人。

應該唔識極都有個限度

有冇kobe傷嗰條片比較吓

慘同tmac一樣

之前looney都話收皮 但再check過都話冇咁傷
睇下有冇第二次咁好彩囉

下年去大腸醫一年啦

有cap可以

GM 阿
你估2打6咩

259 應該從小腿傷未好，就住就住夾硬用其他肌肉去受力

原來Green掂到波

Looney傷個case差好遠咁又

Lbj唔知係真係keep得太好定好好彩 咁嘅打法打咁多年都可以冇乜大傷

但要cap hold kd 應該冇cap 開新約比kt?

全部都有bird right 好似係

自律+每年駛百幾萬保養身體

如果冇掂到仲射到板後面就死

都話有Bird Right就可以無視空間上限續人
Cap Hold只係一個虛擬薪金，防止你簽左自由球員先同自己隊有Bird Right既人續約。

我果陣仲屌lowry空晒都射得咁差

slam dunk

湘北對海南最後果球

真係男兒當入樽

我以為van fleet會殺死比賽

速龍球迷熱烈揮手歡送KD

呢啲球迷幾難得

今年都pop左下

守得好咪掂到

佢體能上根本係怪獸級別
同埋佢智慧上係唔會夾硬黎, 會扮痛搏犯規

東方神秘力量

尚書大人嚟講佢都算前無古人 後無來者

講還講，呢幾日囉勇士黎比喻香港真係頂唔順

好似引左班人黎撐勇咁

個弱智一開始貼勇龍4:2

佢係擺邊邊死邊邊

香港勇士
撐勇打低速龍小隊

Nick nurse真係戇撚尻

Nba勇士唔會俾制服組篤灰

咁都比勇士返到盤，咁真係歷史罪人

好多時上籃上唔到走多兩步先再上
避免咗好多碰撞

我覺得佢應該係唔想浪費咗嗰timeout佢？
佢唔叫嘅話就冇

G2唔foul , G5 to ,神級

明明西波龍先係聯合軍

搞到d冇睇波既唔撐勇士就唔係重港人咁

冇計鬼叫佢叫速龍部隊

最後個進攻咪冇左個timeout囉

咪冇pick又冇movement 9射三分

最後有to用但佢唔叫

G2其實佢有叫foul，不過Danny green 唔理

G2還可以接受，夠時間唔foul都係一種玩法，同真係爭d迫到

只係對手係勇，你俾佢執番d把握力太高

咁真係衰多幾錢重,應叫唔叫,唔應叫就叫

仲有d重要決勝關頭,d教練多timeout有時會連續叫兩次

代號黎姐，唔好咁認真

紐約既總管依家應該喊出黎
KD都幾大機會會執行Player option.
可愛又好大機會留多倫多

最大果兩條魚無左

空有薪金空間但簽唔到頂級球員

搶Butler

仲有harris walker butler

Kd不如留多年養傷啦

癗拿到兩個pick都可以學76咁重建
約唔到大魚又唔洗愁

本身冇野，但見到突然多左好多人撐勇

級數同佢本來想簽既KD差好遠

睇返頭10頁 comments好正

如果真係咁傷，正常下年頭先出得返來
應該都唔會out,留多年專心養傷la
下年再算

其實紐簽唔到人都係繼續develop班YC同tank
最壞情況係紐all in ad但又簽唔到其他球星
到時assets無哂攬住ad po又入唔到 想tank又tank唔到
跟手ad完約閃人 真係渣都無

All star 同super star

KD有player option 再衰都仲可以係勇袋多年31.5m養傷

Rudy Gay都打得番，希望Kd都可以打番起

佢用左好撚多錢 +大練時間保養身體
唔係人人肯花咁多資源保養

講真簽唔到兩件超巨就咪all in
都爛左咁多年，唔差在

KD都幾肯定執行球員選項，佢又要長抖，勇士硬食$31500000既薪金，都唔知會唔會影響埋KT既續約（雖然有Bird right)

自由市場既發展因為KD既受傷而起左風起雲湧既變化。

唔知點解總係覺得紐約最後果D薪金空間都係得個擺字，簽唔到首選大魚

睇開波既唔會因為咁而突然撐金州勇士既，我覺得

KT續硬無影響 最多係影響looney份約（表弟就應該走如果出面比到15m以上佢）

係突然聽到速龍個名會反感

爭可愛好過啦

表弟我覺得唔會有隊比大既長約佢

我係湖人一定博老命搶KD
打起夾LBJ 撚硬
輸左 咪同廢老一齊坐3年 之後再黎過

有幾多速龍fans係由西波龍開始做fans

就係爛咗咁多年
上年先真正第一年開始儲下啲assets
今年比你all in到ad又點 如果簽唔到星即係又放棄哂未來
講緊ad起馬要2 future 1 round picks + barrett + mitchell + knox + dot
淨係拎住ad又唔會入到po 但又未到最尾 想tank都唔得

咁就6.4m繼續留勇

唔似係斷曬 因為後尾見佢摸自己條筋
見到佢測試緊傷勢 仲郁到隻腳
似係partial tear
唔係complete tear

表弟簽份短約先，打起再簽長約

傷跟健比我就唔博
寧願All in ad

打番同都同家陣差好遠。不過佢好在手長腳長，學pp咁玩應該仲有貨派嘅

其實湖人係咪都預輸多3年就得 無所謂 3年後清哂約再諗

FA 同 trade ad 無衡突
同步進行
lbj+kd+ad 事撚但都撚

湖人一定係win now 唔係點會一次過請咁多名教

gay打25分鐘加bench
259學咁打應該heep到

唔準你咁講
鏵哥話call 得好好

一黎唔知kd傷成點
二黎起碼抖大半季
市面有畢拿 ki
仲要博件有傷病史

kd就算傷都仍然有高度同射術，唔會差得去邊

我哋湖區凖備暴動

勇士爆哂cap, 果埋約滿球員要續都幾煩。
出年既後備隨時比今年更差

好似係 achilles injury
睇IG 彈左一下 好恐怖

條友見cousins同cook起身就話呢個時候要換cousins cook

好似氣球爆咗

生命石同二姑好可能打埋今年

生命石今年，二姑應該多一年

Livingston 回塘幾嚴重，而且佢+ cousins好災難

出事了

正常la，真係大檸樂

咁樣玩完好唔抵 ，FA冇人要lu

REPORT: Kevin Durant has a potentially serious achilles injury

Kevin Durant left game 5 of the NBA Finals with an apparent right leg injury. Bob Myers, of the Golden State Warriors organization, confirmed it was an achilles injury during an emotional postgame conference. They do not know the extent of the injury until the MRI.
Luckily it is 2019, and highly qualified people have access to high-definition screens to make educated assessments on what happened to Kevin Durant.
Former San Diego Chargers team doctor David J. Chao is known for diagnosing sports injuries on Twitter. He is right almost every time. He made an educated guess on Kevin Durant.
Dr. Chao reviewed a video where you can see Durant’s right calf pop. This lead people to think it was a calf injury.
Dr. Chao said:

When you see this, it typically means a complete Achilles tendon rupture.

After this, there was footage of Durant leaving the arena on crutches. This was also consistent with an Achilles rupture according to Dr. Chao. Several other Doctors commented saying this injury looks serious and he could be out all of next season.

If so, would mean surgery and KD would miss a lot of next season. A team would still likely sign him to a max contract as he is just that good

鏵哥好似對zubac cousins 呢d又慢又大舊既情有獨中

其實都係續埋KT份長約就搞掂 再下年AI走左就鬆動哂 反正後備全部都係底薪戰士 cook bell之流走得去邊

KD應該唔會係櫻木咁諗啩🤔

Zaza 嗰腳啲息真係太高

鏵哥勇迷，更係Call得好啦

學mccaw出去闖
係湧刷好數據吊水魚

快撚D走

橙

本利還

第一節kd 都吉下吉下咁行仲要企底
咁撚樣都仲要出
除左3分有貢獻之外都冇用
成場咁hustle 個個hi 下佢都訓左幾次

完了吧

以前食生菜既中距離無哂
不過佢之前大傷到幾乎要截肢，佢可以打到今時今日，仲要可以打到咁既水準真係已經好難得

之前聽講話佢依家每場打完隻腳都又痛又腫

睇佢J Zubac 真係好撚好笑

呢個都無咩好發展 底薪料點刷都係底薪料

今次真係斷腳, 反湧高潮未

傷病係比賽一部份

老實講, 叫KD企係零度位, 已經拉開晒速龍D防守, 唔知點解仲要佢拎個波黎舞, 唔知stever kerr諗乜九

佢個故事值得俾掌聲

Kerr： KD下年都唔係勇，WFC

唔係話zubac 唔好 但係仲係太嫩
不過格硬J就差咁d囉

zubac 靚仔

蘇八字！YES

Ching 驗眼ok?

鏵哥cls

加埋peter 口多講咩3冠殺手，咁就燈番轉頭

快艇都幾睇得起佢，頭幾場季後賽搵佢做正選

果堆底薪戰士中，Looney應該最似可擺脫底薪戰士既命運

其他果堆cook, bell之流去到其他隊有冇得出場都成問題，分分鐘要打發展聯盟

唔出佢用邊個

依家咁搞法就一定留返係勇士了

睇得出kd今年有心打
除左得分之外想再做多d野
但係咁急進唔聽隊醫講真係冇得賴
分分鐘變埋kobe 之前咁

1年Player Option
傷埋基本上出年抖完先打

諗返起舊年Nick Young

AI走都未必鬆動，你重要諗續唔續Green
留左Klay既話加埋Curry兩個人都佔70幾m cap

係 佢收左curry green要kd key係咩玩法
無傷就話姐

力揚廢到cba都唔要

兩個肯定係勇迷 又話咩好波唔嫌多
心入邊一定唔係咁講

有冠，wfc

講波不嬲要中立

TVB 世界盃

唔認得速龍邊個入左球
鏵哥好似 頂 ～一聲

輸到3-1 加無kd仲想cup?

冇looney 都好緊要

其實到時再算 條稅線都會隨住cap線上升 而家咩都係KD行頭睇左先

龍有nick nurse

想賣多場主場飛
識玩

唔覺有喎，鏵哥兩邊都有讚

作為勇迷, 我寧願冠軍俾速龍去換返KD條Achilles

佢哋算中立啦

Kd下季都走啦

走都係咁話

而家傷完實留湧抖
其它隊邊敢開max

有嘅 潮多數會

好心痛
格硬出黎就係為左證明班傻鳩睇

咩呀，係連登佢已經係mj kobe lbj 果個tier 左好耐

Kd仲有冇隊敢offer 4年max

矛
但基本上留湧養傷

希望我勇5年max簽佢啦
唔係既話就真係慘

應該得湧刺可以照顧到佢唔上30+
癗潮準備Plan b 啦

其實76人個場搞到要buzzer beater，都係因為佢miss左一個ft然後比JB上籃成功

一早唔應該出啦
259生涯已完

3-1仲傷住出
259真係好Care 班haters

佢本身想走，如果勇比max佢會唔會簽？

點會無人敢簽佢 佢有實力喎 唞番夠基本上就得

我哋FO出名追big name

睇nba既話好少見有中立...
地方台唔洗講
espn tnt 果d講波老通常都有自己喜好
無情緒加入既話 會好悶

傷呢個位好大件事
表弟有板你睇

cctvb真係史上最冇風骨嘅傳媒
教協話罷課就收咪 笑撚死

仲有Kobe

CcTvb算9數啦

勇似會比max佢咩

講緊Kd肯唔肯留勇士

傷呢樣可以滿血復活我印象得Wilkins

Brandon Jennings 冇人要

nyk應該都會max 長約?

Jennings 傷完直頭無隊要
要走咗去cba先有波打

本身都輸架啦

259唔係憑住呢一傷就成功洗白啊嗎

聯盟第一人
應該好多隊都會take 呢個risk
仲可能因為其他隊唔risk 所以易搶到

賭咁大

On9
講撚到湧冠已袋咁撚樣

我會用香港3司14局所有首長條命換番場好波番黎睇

After battling back in the final moments of Game 5 of the NBA Finals, the Warriors are favored (-3.5) in Game 6 at home at Oracle.

nyk有野好輸?

大腸出手未

所有建制派

快手推完呢個post

復出之後炒得好勁

55分之男

仲記得佢受傷果下痛到瞓係地下大叫，相反Kobe 仲走去射埋罰球

笑what
佢有得罪過箭咩?

依班垃圾連半場好波都換唔到

隔離post發生咩事

無得罪 覺得可惜
但勇狗就不了
二輪zip鳩基石 還債

冇，正常推完咗

講開Brandon Jennings
諗起nate robinson

Block Yao Ming

我湖雙手奉上🙏🏻少d 人爭仲好

Brandon Jennings + Monta Ellis + Larry Sanders 嘅Bucks

一個俾身高局限左嘅nba player

如果佢有六尺，已經勁好多

1001

Kobe 唔射埋兩球罰球果場波未必嬴，之後playoff都入唔到，即係chur 左咁多場+個傷 =白費心機

Bucks in Six

個年入左呀
比刺掃走左

唔通答輸咩

呢個經典

Larry Sanders 都算dom,拜林後玩死自己既表表者

我意思係佢當時每場都好重要，唔係就入唔到playoff

Lamar Odom食大麻，依呀依呀哦～

當年高比傷左雙塔carry先入playoffs
不過比刺掃左

係，平均仲去到28分

kd頂尖射球手感 就算無左機動力都可以打到?

不過管理層知佢傷achilles都俾佢上?

定KD自己要求？

係中立，但係評述員魔咒

未完場就話三冠殺手我就知玩撚完

9𤠣話好似話會carry隊波

Klay拉傷都唔俾 傷achilles更加唔會俾

“杜蘭特遭受的是跟腱傷病，我們現在還不知道受傷的程度。他將在明天接受MRI（核磁共振）檢查。他在上次受傷後的四周，我們和很多醫生，專家，醫療 團隊進行了溝通，我們認為杜蘭特康復的過程不錯，他今天可以出戰，是我們共同的決定。

應該係覺得佢小腿傷可以出，但無諗過好唔曬會咁大鑊

老表都算係咁
kd岩岩傷出個段爆seed
最後goaltending同埋moving pick 都冷靜到

Dklm 啦game 4打到發脾氣Q3就foul out

守龍門唔係指半個波出緊嚟就可以掂咩？定係要全部出晒？

全部

滷蛋的運動屁話秀-後撤步
1 小時 ·
The Warriors believe Kevin Durant’s MRI on Tuesday will confirm a torn right Achilles’ tendon, league sources tell me and @wojespn

天啊 確定是阿基里斯腱撕裂了
講直接一點 這幾乎是百分之百會影響KD的職業生涯
根據有親身經歷的牛大描述
阿基里斯腱這種東西一旦受傷的話
只要是撕裂超過30%以上就鐵定會影響爆發力
50%以上的話註定無法完全恢復
因此這對於KD來說是非常嚴重的傷勢
尤其他即將在今年夏天成為自由球員
先不管其他原本有意追求他的尼克快艇籃網等等
光是對他自己的身價和下一份合約就會有變動了
KD這一傷 對聯盟的未來版圖與之後的蝴蝶效應
恐怕會有極大的影響啊...

#PrayForKD
#另外也讚揚一下暴龍球員當下的舉動
#畢竟喜歡籃球的人肯定也不希望對手受傷

估唔到真係斷腳

即係黎緊呢兩場都唔會見到kd？

無可能 應該要抖成年

今年內你有無機會見到佢都成問題

但未confirm斷阿基里斯鍵？
會唔會純拉傷？

好似係斷喎
不過未知斷成點

硬係覺得冇kd好睇d
佢一出根本都冇得打
連d小薯仔都打起埋信心

下個人開post講三罷/野餐

有101啦

原來有兩個99

唔好俾大口狗fake
點都會剪布

quote錯

球隊出得聲都好肯定係架喇，如果小問題就算收咧都唔會煲到咁大啦

分分鐘 kd 退役
可惜

咁又無咁誇張，可能變強化版Grant Hill/ Vince Carter咁

傷阿基里斯腱就冇架喇

今晚出去夜觀星象嘅各位
小心 唔好俾龜拉到

kd 都幾on9 下
未傷好仲要死出
下季又唔係諗住留隊
咁樣拎自己個職業生涯黎玩

Kd傷成點 有無新聞

Respect啦屌你老母
人地1-3down
諗住轉隊都試下岀嚟carry
仲要話人on9

被kl入左8分之後
都諗住湧個心態爆左
點知又被湧連續3個3pt追返
波真係圓嘅